{
  "id_query": "23713190",
  "total": 21160,
  "total_current": 200,
  "max_score": 64.13275,
  "origin_question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.57135,
      "id": "26550507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cục sạc dự phòng nào có thể sạc bằng cổng lightning ạ",
      "answer": "@Pick: và sẳn cho mình hỏi là em xiaomi mi gen 2 đã có trên thegioididong chưa ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.377266,
      "id": "21243786",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, em định mua nhưng a5 2017 và ip 6 thì máy nào hỗ trợ đi du lịch tốt ạ. Em có mua cục sạc dự phòng luôn .",
      "answer": "Chào bạn,Trường này cả 2 máy đều có thể đáp ứng tốt nhu cầu của bạn. Nếu bạn có thêm sạc dự phòng nữa thì bạn sẽ thoải mái hơn trong việc sạc pin ở mọi lúc mọi nơi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.12775,
      "id": "25077579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hs cục sạc dự phòng sao e sạc k vô bin",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử sạc đầy cho pin sạc dự phòng sau đó thử lại và sử dụng 1 cáp sạc khác xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.885447,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.837797,
      "id": "29742475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 đồng thời mua luôn sạc dự phòng thì có được giảm giá hơn so với sau này mua không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện kèm điện thoại chỉ áp dụng cùng lúc thôi chị nhé, với sản phẩm phụ kiện nếu chị mua sau này sẽ không được ưu đãi đâu ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.661411,
      "id": "22806867",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi đấu hiệu nhận biết khi sạc dự phòng đủ pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn đang sử dụng sạc dự phòng nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.569813,
      "id": "29854300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G e mua nguyên máy k k kèm sạc dự phòng và ốp thì có giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đang kinh doanh với giá 7.490.000đ hiện tại chị được giảm ngay 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha, chị mua thêm kèm miến dán thì sẽ thêm 45.000đ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.22817,
      "id": "27733415",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi giũa các thuong hiệu điên thoại thì nên mua thuong hiệu nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp này thì còn tuỳ nhu cầu của mình thôi anh nha. Nếu nói về các thương hiệu điện thoại được đánh giá cao thì là Apple, Samsung, Nokia, Sony,... anh và hỗ trợ nhu cầu còn tuỳ vào từng máy đó ạ. Mình có thể cho em xin thông tin tầm giá anh muốn mua hàng và nhu cầu mình cần ở điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cho mình chi tiết hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.742016,
      "id": "28278713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình các mẫu cục sạc dự phòng cho iphone 6 với nha",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo sạc dự phòng cho iPhone 6 tại ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.60615,
      "id": "20786881",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb nên xài sạc dự phòng nào phu hợp ạ. Với dây cáp kết nối từ dự phòng qua điện thoại vậy a",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo sản phẩm pin sạc dự phòng phù hợp với máy mình anh nha, với day cáp kết nối thì anh tham khảo anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.429747,
      "id": "19335232",
      "field_search": "question",
      "question": "- cho hỏi iphone 6 32g cầm to không ạ .. khi mua có tặng kèm theo cục sạc dự phòng kh ??",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 này cầm vừa tay và nhẹ chị nha , và sản phẩm này không có khuyến mãi tặng sạc dự phòng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.426363,
      "id": "30899657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay pin iphone 6 chính hãng nên thay pin gì là tốt nhất và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin chính xác này ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Pin và báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.366358,
      "id": "18531330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32gb và iphone se 16gb bằng giá nhau  cái nào tốt hơn nên chọn cái nào ạ ",
      "answer": "Chào bạn ! Nếu xét về cấu hình, thông số phần cứng thì iPhone SE hiệu năng cao hơn iPhone 6 nha bạn. Nếu bạn thích máy lớn, màn hình to thì nên chọn iPhone 6, ngược lại nhỏ gọn có hiệu năng cao thì iPhone SE đáp ứng tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.935724,
      "id": "29206607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa samsung galaxy a6+ và iphone 6s plus nên chọn sản phẩm nào",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì sản phẩm nào cũng tốt hết anh nha, tùy vào nhu cầu sử dụng và sản phẩm nào phù hợp túi tiền hơn thì anh chọn sản phẩm anh nha, vì 2 sản phẩm này đều là  của hãng có tiến lâu đời nên anh an tâm anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.474613,
      "id": "27204962",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone mà kg biết nên mua máy nước nào cho tốt ạ",
      "answer": "Chào chị.Tuỳ theo nhu cầu và điều kiện tài chính của cá nhân mà chị mua điện thoại phù hợp ạ. Bên em hiện đang có kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32G chính hãng, quốc tế với giá 6,990,000 đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.721092,
      "id": "17510582",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi sản phẩm iphone 6 32GB có cho trả góp và  trả trước 0đ không ak?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy có hỗ trợ trả góp và có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Chị có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.50141,
      "id": "27205260",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. E kg rành về máy. Nên e hỏi máy nhật mỹ... Nước nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,  Hiện tại sản phẩm của hãng Apple được phân phối toàn Thegioididong.com với chất lượng sản phẩm tương đồng đó chị. Nếu xét máy ở đâu tốt hơn thì em không có thông tin cụ thể, mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.460487,
      "id": "21959149",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình to trãi nghiệm game tốt hơn ko ạ. Em thích thiết kế đẹp nhưng em thấy c9 pro và ip 6 thì em nghiêng về ip 6 vì chủ yếu là thiết kế đẹp và để tiện đi xa (có kèm cục sạc dự phòng). Nhưng màn hình nhỏ ko thích lắm. Còn ip 6 plus 16GB thì bộ nhớ thấp ko lưu trữ dc nhìu. Mình nên chọn sản phẩm nào ạ. Mong anh góp ý nên lựa chọn sản phẩm nào tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn cần sản phẩm màn hình lớn để chơi game thì Galaxy C9 Pro sẽ là lựa chọn tốt hơn, máy này cũng có bộ nhớ trong lên đến 64 GB giúp bạn thoải mái lưu trữ và pin dung lượng cao để máy sử dụng được lâu hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.395643,
      "id": "17832870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, E mún mua trã góp sản phẩm iPhone 6 32GB, e trã trước gần 2tr thì có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.199312,
      "id": "31033037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sản phẩm này có màu Grey ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.970194,
      "id": "26363667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phần mềm nào trên ios chặn wifi người khác sài ké tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ như bạn đề cập nên tốt nhất bạn nên thay đổi mật khẩu kết nối wifi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.913649,
      "id": "25399591",
      "field_search": "question",
      "question": "nên mua sạc dự phong nào",
      "answer": "Chào anh,Anh xem sạc dự phòng phù hợp cho máy  ạ, tùy vào nhu cầu, sở thích của anh mà sẽ có sạc phù hợp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.812305,
      "id": "29287305",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc dự phòng ip6 dùng loại nào thì tốt au?hay dùng loại nào cũng được au?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị dùng sản phẩm nào cũng được hết chị nha, tuy nhiên nếu được chị có thể tham khảo giúp em sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.713789,
      "id": "22408932",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi, hiện tại e đang trả góp cho 1 sản phẩm được 6 tháng ( gói 12 tháng), vậy e muốn mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Chị góp thêm sản phẩm khác vẫn được chị nha! Chị đang góp qua công ty tài chính nào vậy chị?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.67065,
      "id": "30367350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua iphone 6 có kèm sạc, cáp, tai nghe là phụ kiện zin luôn không hay hàng lô ạ?,Cho e hỏi mua iphone 6 có kèm sạc, cáp, tai nghe là phụ kiện zin luôn không hay hàng lô ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này Trong hộp có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim chị nha, là các sản phẩm chính hãng theo máy chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.67057,
      "id": "28393879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phiếu mua hàng 500k thì khi mình mua máy là đc trừ trực tiếp 500k vào sản phẩm luôn ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng mua những sản phẩm khác anh nha!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.390335,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.238092,
      "id": "23076378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa dt iphone 6 32gb với oppo f5 thì cấu hình nào ngon và mạnh nhất ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì cấu hình Iphone 6 32gb ngon và mạnh hơn anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.141205,
      "id": "21018194",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32G vs note 5 nên chọn sản phẩm nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ với hai máy thì máy  Samsung Galaxy Note 5 sẽ nhỉnh hơn ở nhiều mặt và máy có màn hình to cho trải nghiệm chơi game xem phim được thích hơn tròn khi máy iPhone 6 32GB được trang bị hiệu năng mạnh mẽ cho trải nghiệm chơi game được mượt mà và màn hình nhỏ dễ bỏ túi hơn anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Chúc anh lựa chọn được sản phẩm ưng ý anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.117897,
      "id": "32125789",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo dự kiến thì sản phẩm sẽ ngừng kinh doanh ạ để e bt ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin khi nào sản phẩm ngừng kinh doanh anh nha, nếu quan tâm anh có thể đặt mua ở thời điểm hiện tại để có máy và mức giá tốt nhất ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.053051,
      "id": "29724146",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 selfie có tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, Iphone 6 selfie thì hình ảnh sẽ thực, không ảo diệu anh nha. Nếu anh thích hình ảnh chân thực anh có thể dùng điện thoại này. Nếu anh thích ảo diệu mịn màng thì anh nên dùng thêm phần mềm hỗ trợ anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.93394,
      "id": "28580480",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 vừa sạc dự phòng vừa sạc vừa chs có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.91813,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.862638,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.812126,
      "id": "32577697",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm iphone 6 vs realmi c1 máy nào cấu hình tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.809011,
      "id": "24081034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có CMND bằng lái xe và hợp đồng lao động thì trả góp gói lãi xuất nào tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.765038,
      "id": "26624832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phiếu mua hàng có thể trừ trực tiếp vào sản phẩm k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không được hỗ trợ trừ trực tiếp vào sản phẩm chị nha, mong chị thông cảm, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.710142,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.681986,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.636415,
      "id": "26524341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh hoặc chị có thể tư vấn giúp em . khi mua iphone 6 cần sử dụng em sạc dự phòng nào ạ...",
      "answer": "Chào anh, anh có thể vào để xem sạc dự phòng có hỗ trợ và phù hợp cho máy anh nha, thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.50383,
      "id": "27147739",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mã giảm giá 3% có áp dụng cho sản phẩm này ko ạ và cách mua với mã giảm giá như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh có mã giảm giá 3% thì sẽ áp dụng mua sản phẩm này anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng đặt hàng trên web, đến mục nhập mã giảm giá, thì anh nhập mã vào anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.188046,
      "id": "32253501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi 2019 iphone 6 còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ vấn đề này do hãng nên em không có thông tin cụ thể để hỗ trợ được ạ, chị đang muốn mua sản phẩm này hay sao để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.07981,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.96439,
      "id": "27133153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa iphone 6 với samsung a6 mình nên mua mấy nào để chơi game tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.932346,
      "id": "23428306",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang cần mua một bộ sạc cho iphone 6 bao gồm cả củ sạc và dây sạc . Ad cho e link sp với ạ tks",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng nhấn vào  để tham khảo sản phẩm cụ thể hơn nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.913876,
      "id": "22562775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nên xài xakc dự phòng nào tôt cko ip6 ah....",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì các pin dự phòng đều hỗ trợ sử dụng khá ổn đó anh nhé. Tùy vào nhu cầu và mức giá sản phẩm mà được lựa chọn cho mình sử dụng anh nhé, anh có thể tham khảo thêm  anh nhé.  Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.789248,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.740532,
      "id": "29797325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 chơi game BUBG tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của máy đáp ứng chơi tốt Game trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.732021,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.658472,
      "id": "26592033",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào! Cho mình hỏi là cái phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS có áp dụng cho mọi sản phẩm không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu  chỉ áp dụng để mua , không áp dụng mua sản phẩm khác anh nha. nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.581614,
      "id": "23500382",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi, cho tôi hỏi, cục sạc dự phòng 10000 mah,  sac đến khi nào thì biết là pin đầy?",
      "answer": "Chào bạn,Với các dòng pin sạc có trang bị đèn báo thì khi tất cả đèn của pin đầy là pin đã được sạc đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.574173,
      "id": "30398162",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi nếu mk sạn dự phòng vài.z có bin trai ping k",
      "answer": "Chào anh Khi anh sử dụng Pin sạc dự phòng sạc thì không bị chai Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55463,
      "id": "30412939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua ip 6 được tặng PMH 500 là được trừ vào luôn giá điện thoại ip 6 hay PMH đó chỉ được mua các sản phẩm khác ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào giá và phiếu mua hàng có thể mua tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayXanh.com ở đơn hàng sau anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.444752,
      "id": "26779390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm Iphone 6 32Gb này có giảm giá mừng Lễ 30/4 không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này được áp dụng trong mừng đại lễ anh nha ,  Các sản phẩm hãng Apple và Laptop: Giảm từ 3% - 5% anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.423805,
      "id": "19797766",
      "field_search": "question",
      "question": "IPHONE 6 32G với SONY XA1 cho e xin 1 ý kiến nên chọn loại nào ạh??,",
      "answer": "Chào anh,Dạ với hai máy thì nếu xét về tổng quan máy Sony Xperia XA1 sẽ nổi bật hơn ở nhiều mặt như chụp ảnh, quay phim và dung lượng pin tuy nhiên ở máy iPhone 6 32GB được hãng trang bị mạnh về hiệu năng cho anh trải nghiệm chơi game được mượt mà, ổn định hơn anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Chúc anh lựa chọn được sản phẩm ưng ý anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.412191,
      "id": "19777943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 với zenphone 3 max 5.5 máy nào tốt hơn ạ,",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 tốt hơn ở trải nghiệm cấu hình, chơi game hay là chụp ảnh đó anh nhé, thiết kế cũng được đánh giá cao hơn anh ơi, còn ở sản phẩm Zenfone 3 Max 5.5 inch thì sản phẩm này tốt hơn ở pin và giá đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.381401,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.360699,
      "id": "31512611",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi nào chi nhánh tại pleiku có sản phẩm ip6 32GB ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em cũng chưa có thông tin chính xác khi nào có hàng tại Tp.Pleiku. Nhưng nếu chị quan tâm sản phẩm, chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng giúp chị và có thể nhận hàng sau 2-7 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) hoặc có thể sớm hơn. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.321133,
      "id": "21395409",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này nên dùng ốp cứng hay ốp dẻo để tốt cho máy ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh nên chọn dùng ốp lưng để bảo vệ máy khỏi trầy xước anh nha.Và em thấy dùng ốp nào cũng được anh nha. Anh vui lòng tham khảo các ốp lưng ạ. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.267908,
      "id": "20064227",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho e hỏi giữa sam sung galaxy a7 (2016) với iphone 6 (32GB) cái nào chơi game tốt hơn, anh có thể tư vấn cho e nên mua cái đt nào khong?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.236517,
      "id": "24457993",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và 6s thì nào tốt hơn hay hơn m.n.  E đang xài oppof1 mà muốn chuyển sang iphone thì nên mua nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn nên nâng cấp lên luôn máy iPhone 6s bạn nhé; cấu hình máy này nhỉnh hơn so với bản 6, giúp bạn trải nghiệm ứng dụng tốt hơn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.105375,
      "id": "18560635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy hàn quốc và mỹ nào xài tốt ah ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone kiểu hàn quốc hoặc mỹ đều có chất lượng tương đương nhau bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.01675,
      "id": "19423055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả góp thì giá thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ còn tùy thuộc vào các giấy tờ anh có, số tiền trả trước và số tháng góp, lãi suất anhtham gia sẽ có giá khác nhau anh nha.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.987389,
      "id": "22164774",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua sản phẩm ở tgdd A thì qua tgdd B có trả đc hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Trường hợp trên anh có thể mang sản phẩm đến bất cứ siêu thị Thegioididong.com nào để được hỗ trợ đổi trả sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.9298,
      "id": "26311631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm Iphone 6 32GB này hiện tại đang có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em có màu vàng đồng anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.918444,
      "id": "21162649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nên mua iphone 6 hay samsung j7 pro để load game nhanh và chơi game nặng ạ",
      "answer": "Chào bạn !Với nhu cầu chơi game của bạn thì bạn có thể lựa chọn Điện thoại iPhone 6 32GB để load game nhanh và chơi game nặng tốt hơn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.887106,
      "id": "22358910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giữa ip6 và ss a7 máy nào tốc độ xử lý tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xét về tốc độ và sức mạnh xử lý thì iPhone 6 sẽ có tốc độ tốt hơn do hệ điều hành iOS được tối ưu khá tốt bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.866564,
      "id": "19622346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e lm cách nào để biết pin tốt hay không ạ e mới mua",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.865175,
      "id": "25862957",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi xíu ạ,e ở hưng yên và hiện tai e muốn mua iphone 6 bản 16gb máy cũ thì giá thế nào ạ, và ở chỗ nào cua hưng yên có máy cũ k ?",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc ở Hưng Yên không có Iphone 6 16gb cũ anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.83693,
      "id": "28312530",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. e mua góp sản phẩm mới. giá 7490000. mới dùng hơn 1 tháng. thì giờ e bán lại giá thu lại bao nhiêu ạ. máy còn full phụ kiện. k trầy sướt",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp anh mua trả góp thì anh phải thanh lý hợp đồng với công ty tài chính thì bên em mới hỗ trợ thu lại máy anh được ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.819424,
      "id": "22189691",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi iphone 6 với oppo loại nào chụp ảnh tốt ?? .",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại không biết anh muốn so sánh iPhone 6 với OPPO nào vậy ạ, để bên em hỗ trợ chính xác hơn cho anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.780106,
      "id": "25720097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 6splus vs A7(2017) nên mua máy nào chơi liên quân ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ 2 điện thoại này đều có khả năng đáp ứng tốt game liên quân, tuy nhiên Điện thoại Samsung Galaxy A7 (2017) thì có kích thước màn hình to hơn nên bạn có thể chơi thoải mái hơn đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.778654,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.77592,
      "id": "20364342",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy ip6 e ngủ xog e cáp sạc luôn đến ság có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại này có tự ngắt sạc khi PIN đầy nên sạc qua đêm được anh nhé. Tuy nhiên, anh nên hạn chế việc làm này để tránh làm ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.710169,
      "id": "20477528",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ trả lại máy ms mua đc 10 ngày trả góp . đem theo phụ kiện của máy , cho e hỏi đợt mua máy còn mua them ốp vs sạc dự phòng vậy có cần đem theo luôn ko ad ??",
      "answer": "Chào anh TâmVới các sản phẩm khuyến mãi hay phụ kiên thì anh đều cần mang cả ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.695053,
      "id": "17907080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình không có gói trả góp 0% cho sản phẩm này à???",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin nào thì anh có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp anh nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.68764,
      "id": "26172401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình đã mua một sản phẩm rồi đang trong thời gian góp jai cho e hỏi e có thể mua được trả góp tiếp ko",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin  thông tin là anh đang mua trả góp với công ty tài chính nào vậy ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.671871,
      "id": "20659118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên 10.3.3 k ạ, e sợ nhanh hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 nếu bạn đang sử dụng iOS 10 các phiên bản khác, thì có thể nâng cấp iOS 10.3.3 để sử dụng nha. Theo cảm nhận cá nhân của mình thì Pin khá tương đồng với các phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.62714,
      "id": "29589647",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,- Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. - Do chưa có thông tin bạn đang sử dụng iOS nào nên chưa có đánh giá ưu khuyết cụ thể.- Vừa sạc vừa sử dụng sạc dự phòng sẽ giảm tuổi thọ pin và máy.- Rút sạc khi chưa đầy thường xuyên không ảnh hưởng máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.529202,
      "id": "25622914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 và samsung s7 thì nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em ngừng kinh doanh Samsung S7 rồi nên anh không mua được ạ. Anh giúp em tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB này đến từ hãng Apple nên anh yên tâm về chất lượng cùng độ tối ưu của máy nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.456432,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.451832,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vào qtv. Cho e hỏi e mới mua đe ip6 đc mấy ngày khi sạc pin e thấy của sạc rất nóng . Cho e hỏi sạc có làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, em cũng bị hiện tượng trên và hầu hết các sản phẩm iphone khi sạc thì sẽ nóng cục sạc và máy khá nhiều đâu là hiện tượng vô cùng bình thường nên chị yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.44145,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.429642,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e đang xài xa1 plus mà e cắm sạc vs chơi game đó nên e muốn xin cách kiểm tra để biết pin mình có bị chai hay chưa hay pin vẫn còn tốt thì như nào hả",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể  bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.420832,
      "id": "22324269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hàng zp và vn/a cái nào xài tốt hơn ạh",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là mã mà Apple đánh dấu để phân biệt cho từng nước mà Apple phân phối máy tới thôi chứ cấu hình và chất lượng máy là không có khác biệt giữa các quốc gia bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.34446,
      "id": "20330235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là nếu tôi mua sản phẩm vào tầm 20h00 thì có được giao hàng luôn không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt mua sản phẩm vào 20h thì Thegioididong.com sẽ Giao trước 9 giờ sáng hôm sau hoặc theo yêu cầu cho anh nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.265326,
      "id": "29589367",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào anh,Việc update có thể được bổ sung các tính năng mới và sửa lỗi, bổ sung bảo mật nên nếu anh thích thì anh có thể nâng cấp không có vấn đề gì. Tuy nhiên nếu anh cảm thấy phiên bản hiện tại dùng ổn định và không bị lỗi gì thì anh có thể giữ lại để dùng cũng được anh nhé. anh vừa sạc vừa dùng lâu ngày thì điện thoại sẽ nhanh chai, anh sạc chưa đầy mà ngắt sạc và sạc lại thì không ảnh hưởng gì ạ.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.224895,
      "id": "18231111",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iphone 6 32gb này là màn hình hd hay retina hd vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này sử dụng công nghệ màn hình LED-backlit IPS LCD với độ phân giải HD  (1334 x 750 Pixels) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.196178,
      "id": "26369572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 32gb gray còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em chỉ có màu vàng đồng, còn màu gray bên em không có thông tin sản xuất hay không ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.192585,
      "id": "19456155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vs iphone 6lock cái nào xài tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thì iPhone 6 phiên bản quốc tế sử dụng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.129177,
      "id": "25528135",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc pin dự phòng thì có bị ảnh hưởng j tới iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc bằng pin sạc dự phòng vừa chơi game vì có thể làm PIN điện thoại nhanh chai .Bạn sạc đầy , rút sạc ra rồi hãy dùng điện thoại nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.121101,
      "id": "23543338",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip6 với j7+ nên mua cái nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với 2 sản phẩm này thì mình nghĩ bạn nên chọn mua sản phẩm J7 Plus bạn nhé, sản phẩm này có cấu hình tốt, có thể nói là ngang bằng với sản phẩm iPhone 6, tuy nhiên có được màn hình to, thiết kế đẹp, ngoài ra còn có được camera tốt hơn nữa, đáng sử dụng hơn đó bạn ơiThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.06332,
      "id": "23682078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi PMH 500k có trừ vào giá sản phẩm hay dùng để mua thẻ cào được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu này mình chỉ được dùng để mua thẻ cào không được trừ vào giá anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.006645,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.965408,
      "id": "21536636",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi sản phẩm này có còn màu nào khác ko hay chỉ còn màu vàng đồng vậy ?, cho e hoi sản phẩm này có còn màu nào khác ko hay chỉ còn màu vàng đồng vậy ?",
      "answer": "Chào anhiPhone 6 32GB không có màu khác, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.948679,
      "id": "21637776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên hệ điều hành hành 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 6 thì có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 10.3.3 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.796576,
      "id": "28584130",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa sạc vừa chs bằng sạc dự phòng pin có bị giảm k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vừa chơi vừa sạc bằng sạc dự phòng thì tùy thuộc vào lượng pin bạn tiêu thụ nếu lớn hơn so với lượng pin nạp từ sạc dự phòng vào máy thì máy sẽ giảm pin bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7957,
      "id": "26090372",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vua sạc dự phòng cua su dung đc ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn được nhưng bạn nên hạn chế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.779625,
      "id": "22624976",
      "field_search": "question",
      "question": "E search google cũng khuyên máy mới mua về nên sạc 3l đầu 8h là đúng cách nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.779116,
      "id": "19270869",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào cho e hỏi xíu đc k ạ?",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh đang thắc mắc vấn đề gì, anh có thể để lại bình luận để bên em hỗ trợ anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.750828,
      "id": "26013223",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi là có miếng dán cường lực mặt trước ip 6 không...và có miếng dán sau luôn không...và cho em xin giá miếng dán màn hình với mặt lưng luôn",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em không có miếng dán cường lực ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ/ 1 mặt được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí tối đa 3 lần ạ. Nếu anh quan tâm vui lòng anh mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.719053,
      "id": "23785674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa 6 64GB với 6S 16GB nên mua máy nào bây h ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn như thế nào nữa ạ nếu bạn không sử dụng chụp ảnh chơi game nhiều thì nên chọn 6s còn nếu chơi game chụp ảnh nhiều thì chọn iPhone 6 64GB bạn nhé. iPhone 6s sẽ hoạt động hiệu năng xử lý tốt hơn chạy mượt hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.712486,
      "id": "24132632",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Phiếu mua hàng 500k đó, bên cửa hàng sẽ trừ thẳng vào giá sản phẩm hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(Không áp dụng khi mua trả góp 0%) không quy thành tiền trừ vào giá sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.691708,
      "id": "29614847",
      "field_search": "question",
      "question": "Và cho em hỏi là dòng iphone nên mua iphone j vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi tuỳ thuộc vào điều kiện của anh mua thôi anh nhé, dòng iPhone tốt rồi đó ạ. Anh nên chọn dòng nào phụ hợp với túi tiền của anh nhất anh nhé. Anh cũng có thể tham khảo con iPhone 6 32Gb này ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.686447,
      "id": "28343613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là : được tặng phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá sản phẩm không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua sản phẩm không được trừ vào giá anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.615225,
      "id": "30869610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại bên anh còn mấy sản phẩm ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh còn nhiều hàng anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.592121,
      "id": "27121906",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hoi iPhone 6 có nên phiên bản 11.3.1 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình nếu máy bạn đang chạy IOS 11.3 thì bạn nên cập nhật lên bản này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.537197,
      "id": "29316499",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm còn hàng ko ạ? Mik ở Bình Thạnh",
      "answer": "Chào anh! Dạ sản phẩm còn hàng tại các địa chỉ sau: Số 820 Xô Viết Nghệ Tĩnh, P.25, Q. Bình Thạnh, TP.HCM Điện Máy Xanh 561 Xô Viết Nghệ Tĩnh, Phường 26, Quận Bình Thạnh, Thành Phố Hồ Chí Minh Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.534142,
      "id": "25311912",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cáp và sạc mới luôn cho ip6 bn tiền ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ cũng tùy vào sản phẩm anh chọn mà sẽ có giá khác nhau nha anh. Anh vui lòng vào  tham khảo.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.527918,
      "id": "31430830",
      "field_search": "question",
      "question": "Zạ chào ad! E đang phân vân ip 6s plus 32gb và  ip 6 32gb ạ. E nghiêng về camera nhiều hơn. Vậy ad cho e ý kiến camera của máy nào tốt và chọn máy nào tốt hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá camera trên 6s Plus hỗ trợ tốt hơn và máy này mình đánh giá pin, hiệu năng sử dụng mượt mà ... tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.496267,
      "id": "27906279",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e lời khuyên nên mua j5 prime hay iphone 6 lock với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone 6 thì bạn sẽ có nhiều điểm hơn J5 Prime như cấu hình tốt hơn, nhỏ gọn hơn, máy mượt mà và ổn định hơn,... nhưng với máy lock thì bạn sẽ không dùng SIM được bình thường(phải có SIM ghép và thường phải fix lỗi nhận SIM), đôi khi sẽ bị khóa kích hoạt máy nếu cập nhật phiên bản mới. Nên lời khuyên là bạn hãy chọn J5 Prime hoặc mua iPhone 6 quốc tế, đừng mua máy lock nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.490164,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?,Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy để xác định chị nhé, nên chị có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.41218,
      "id": "28973087",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là trong mức giá khoảng 8 triệu thì mình nên mua sản phẩm nào có thể đáp ứng được các nhu cầu như chơi game mượt, chụp hình nét (có xóa phông càng tốt) pin trâu...?",
      "answer": "Chào anh, Anh quan tâm hãng sản phẩm nào ạ , bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.38999,
      "id": "23601425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trước ĐT ip6 32g góp trả trước với mức giá ít nhất là bao nhiu z ạ.  E tinhs góp 12thang",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện  anh có thể tham tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FeCredit với trả trước thấp nhất 0₫ (0%) và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.384977,
      "id": "30270236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có cmnd với shk photo và bảng lươg 3 tháng gần đây nhất có mua trả góp đk k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng và đủ 20-60 tuổi mua góp được ạ, chị muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.381031,
      "id": "27253947",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 nên mua đt nào sử dụng và chơi game tốt z",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy OPPO F7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.374826,
      "id": "31370954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone  6 và j7pro đt nào chụp ảnh và vào mang hơn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì Samsung Galaxy J7 Pro chụp ảnh tốt hơn, còn vào mạng thì 2 máy tương đồng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.371424,
      "id": "21016978",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32GB và C9 Pro để chơi game và nghe nhạc nên máy nào tốt ạ.",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên ổn hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.36338,
      "id": "31290397",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có hỗ trợ thay pin iphone 6 không ạ!!!  Nếu có thì cho e xin cái giá nhe...",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay pin cho sản phẩm anh nha. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay pin và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.360617,
      "id": "17526586",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 thường 16g giờ giá bao nhiêu tại tgdd ạ.",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện sản phẩm iPhone 6 16G anh quan tâm bên ngừng kinh doanh rồi nha anh, anh có thể tham khảo sản phẩm khác được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.352283,
      "id": "26928057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ad thời điểm này có nên iphone 6 ko ạ ? Camera có ok ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn là sản phẩm đáng mua bạn nha . Camera của máy chụp rất tốt , hình ảnh nét bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.348185,
      "id": "18560556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb này giá bao nhiêu ạ màu vàng",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đang có giá bán là 8.990.000₫ nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.339033,
      "id": "19893223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 32g mới có phải sạc 3 lần 8 tiếng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua máy Iphone 6 32GB về thì không cần sạc 3 lần trong 8 tiếng nhé. Khi dùng gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.33041,
      "id": "26604303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi giá iphone 6 còn 6.990.000 luôn hay là chỉ có hạn ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em đã giảm giá còn 6.990.000đ luôn nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.32181,
      "id": "31131184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : iPhone 6 của e sạc 100% đến  sáng thì có có 75% Là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.264406,
      "id": "31447233",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sản phẩm này tại quảng trị còn màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ máy này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng còn hàng ở rất nhiều siêu thị Quảng Trị ạ, anh có thể nói rõ hơn anh đang ở quận huyện nào để bên em kiểm tra cụ thể hơn ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.26186,
      "id": "19931324",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc pin cho máy khi máy ở mức bao nhiêu % pin là tốt nhất để tránh chai pin",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy báo pin yếu bạn sạc là tốt nhất bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.234745,
      "id": "24478633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy ,Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.  Anh vui lòng tham khảo bản 32gb sử dụng tốt đó anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.223257,
      "id": "30882846",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphon 6 màu vàng hồng giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có màu vàng đồng không có màu vàng hồng chị nha. Sản phẩm có giá 6.990.000₫ ạ. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.197258,
      "id": "28529942",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã mua hôm qua và rất hài lòng về sản phẩm,với giá tiền sản phẩm và độ mượt của máy.",
      "answer": "IOS 11.3 sài mượt ko bạn xin cho ý kiến",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.182991,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.166105,
      "id": "30820726",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản cập nhật mới nhất iphone 6s. Cho minh xin link voi a",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem khắc phục được không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.16007,
      "id": "21409596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB khi nào mới hết hạn bán ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có thông tin chính xác khi nào sẽ ngừng bán sản phẩm chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.152042,
      "id": "20871934",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 6 sử dụng tốt trong khoảng mấy năm nửa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.141018,
      "id": "18645910",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e xin duong link tra gop cua iphone 6 32gb vs ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nhấn vào để tham khảo bảng lãi suất trả góp của máy ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.121225,
      "id": "29534123",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời điểm này nên mua điện thoại nào dùng tốt nhất trong tầm giá khoảng 7 triệu của hãng nào cũng được",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể tham khảo các sản phẩm bên em bán với giá từ 4-7 triệu  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.11156,
      "id": "24573536",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cấu hình máy a7 và iphone 6 32GB máy nào tốt hơn ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang cập nhật Samsung Galaxy A7 2015, 2016 hay 2017 vậy ạ ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.008892,
      "id": "18440386",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này ở Viettel đang giảm giá 8490, TGDD khi nào giảm giá ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bên em chưa có thông tin giảm giá anh nha , anh quan tâm anh có thể thường xuyên cập nhật web để biết thông tin anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.006685,
      "id": "20603414",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc iphone 6 và 6s plus có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào anh BảoTheo thông tin em có được thì sạc của 2 sản phẩm này đều tương đương với nhau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.000463,
      "id": "22058153",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua một cục sạc dự phòng và 1 cộng dây cáp 1m. Bây giờ e đổi lại được không. Do nhà em có cộng dây cáp rồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với phụ kiện pin sạc dự phòng và cáp sạc kèm theo siêu thị Thegioididong.com bên em không hỗ trợ đổi trả lại sản phẩm đâu anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.96488,
      "id": "18677371",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi sản phẩm này còn hàng ở quận 7 hay q1 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện đã hết hàng ở toàn khu vực Tp HCM nha anh. Tuy nhiên bên em còn rất nhiều sản phẩm tương đương cũng rất tốt nếu anh đồng ý thì em tư vấn cho anh được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.950176,
      "id": "24380073",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có sản phẩm màu xám ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu xám anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.947945,
      "id": "18603711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là với số tiền như vậy nên mua iphone 6 hơn hay samsung A5 2017 hơn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn nhu cầu sử dụng của anh như thế nào để bên em tư vấn anh cụ thể hơn nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.943937,
      "id": "26847151",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 thường quốc tế 16gb hiện tại giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm iPhone 6 16GB nên chưa có thông tin chính xác về giá sản phẩm, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.925642,
      "id": "24228720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g và sony xperia x con nào mạnh hơn và máy nào bắt wifi tốt hơn..cho biết được không.",
      "answer": "@Cẩm Vân: và iphone 6 32g mới ios ??? Vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.876717,
      "id": "21033917",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi s đt e đang sạc thì tắt nguồn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình nhấn giữ phím nguồn   home trong khoảng 8-10 giây xem máy có khởi động lại sử dụng bình thường hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.876165,
      "id": "27127083",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa huawei Nova 3e với iphone 6 lựa chọn nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng sẽ mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.820745,
      "id": "20876067",
      "field_search": "question",
      "question": "Sài bảo nhiêu ngày sạc 1  lần là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn thôi ạ nếu bạn sử dụng ít thì 1-1.5 ngày bạn sạc 1 lần còn sử dụng nhiều thì một ngày bạn có thể sạc 2-3 lần bạn nhé. Thời điểm sạc tốt nhất là nên dưới 15% thì bắt đầu sạc cho máy là được ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.813913,
      "id": "30661023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá này mua onl là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB mình mua online sẽ có giá 7.490.000đ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.803112,
      "id": "28244593",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi có thể lấy iphone 5 đổi và bù thêm tiền mua iphone 6 đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được ạ, vì sản phẩm iPhone 5 siêu thị bên em ngừng kinh doanh lâu rồi anh ơi, do đó nếu có mua ở siêu thị bên em thì hiện tại cũng hết bảo hành rồi ạ, sản phẩm hết bảo hành siêu thị bên em không thu lại anh ơi, mong anh thông cảm ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.783474,
      "id": "22799288",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em đã đặt hàng sản phẩm này giờ hủy đơn hàng bằng cách nào ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn hủy đơn hàng Online thì ngày mai chị vui lòng liên hệ với siêu thị bên em qua số 18001060 rồi bên em hỗ trợ chị hủy đơn hàng chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.745867,
      "id": "26651243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá của iphone 7 plus màu đỏ và màu vàg giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone 7 Plus bên em không còn kinh doanh phiên bản màu đỏ nha chị, mong chị thông cảm nha, bên em chỉ còn  màu vàng đồng có giá 19.990.000đ nha chị. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.745186,
      "id": "17566768",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sản phẩm có mấy màu",
      "answer": "Chào chị,Bên em nhập về chỉ có màu vàng đồng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.721943,
      "id": "27268259",
      "field_search": "question",
      "question": "Và có thể cho e địa chỉ cụ thể ở nha trang luôn ạ",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện còn hàng tại tất cả cửa hàng tại Nha Trang đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.720545,
      "id": "22639948",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sở thích của mình là hay đi du lịch ( chỉ chụp hình và mình đã có cục sạc dự phòng), những ngày ở nhà thì chỉ chơi game liên quân, cross fine legen,...  dưới 11tr mình thấy c9 pro và ip 6 thì mình hơi thích nhỏ gọn, tiện lợi thì nên chọn máy nào tốy hơn ạ. Mong anh góp ý dưới 11tr có máy nào tốt hơn 2 máy trên vừa nêu không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trong tầm giá này thì chưa có sản phẩm tốt hơn 2 sản phẩm bạn đề cập nha bạn. Với nhu cầu của bạn cung cấp thì theo mình iPhone 6 sẽ là sản phẩm đáp ứng tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.70419,
      "id": "26454220",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hõi giữa J7+ và Ip 6 cái nào sử dụng cho sinh viên tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Trúc Linh. Dạ. Giữa hai máy thì em thấy máy nào cũng dùng tốt cho sinh viên. Nếu chị thích chụp hình thì j7 plus sẽ là 1 sự lựa chọn tốt. Còn nếu như để dùng  ổn định và lâu dài hơn thì chị nên mua Iphone. Hiện tại Iphone 6 32gb đang có giảm giá đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng mua hàng nhanh chóng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.655945,
      "id": "24496232",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi về Camera thì Iphone 6 và Camera HTC Desire 10 Pro điện thoại nào chụp hình tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Camera của iPhone 6 chụp ảnh cho chất lượng hình ảnh tốt hơn bạn nhé . Tuy nhiên nếu bạn yêu thích dòng máy Android thì Camera của HTC Desire 10 Pro cũng không hề thua kém bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.63383,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.626644,
      "id": "18246337",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi sắp tới 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào  để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.626434,
      "id": "23692950",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi e  20 tuổi đang là sinh viên em muốn mua sản phẩm này trả góp thì cần những gì ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có giấy cmnd bằng lái xe sổ hộ khẩu và thẻ sinh viên anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.592497,
      "id": "29151188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDĐ có còn sản phẩm này màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao có thể anh sẽ thích nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.589678,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.573828,
      "id": "32254484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Dự kiến bao lâu thì ip6 mới về ạ? Nếu e muốn đặt hàng trước thì có hàng không và bao lâu e mới nhận được?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.57084,
      "id": "18575380",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có iphone 6 32gb màu xám kh ạ, và nếu không thì shop có dự định về hàng lại kh ạ, vì e chỉ thấy màu vàng đồng thôi ấy ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì bên em hiện chưa có thông tin cụ thể về hàng cho sản phẩm này màu khác ạ. Chị có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn chị nhé Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.55336,
      "id": "25850985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e xin cai link tra gop voi ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể tham khảo trả góp cho sản phẩm tại  anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.538275,
      "id": "22057638",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 e nên chọn máy nào ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và OPPO F3 đều được sử dụng cấu hình mạnh mẽ nên anh có thể sử dụng chơi game, xem phim, lướt web...một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh yêu thích sản phẩm có thương hiệu lớn, máy bên theo thời gian sử dụng thì anh nên lựa chọn sản phẩm của Apple nha anh. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}